屌！仲以為條女有幾天姿國色，原來普通料咋？

不過你都係鍾意佢，唔鍾意我。

因為你樣衰

濛狗咁夜唔訓係咪你老母俾人屌緊嗌到拆天嘈住你？

濛狗睇左全職user個po未

關鳩你閪撚事咩醜八怪
俾我係你就唔用咁撚多時間上黎回post啦
google下邊撚度整容或者搵個資深法師幫你超個靚度搏你投胎投得順利d啦屌你老母臭閪

不過最好搵個盲架啦 唔係你太撚樣衰人地唔鳩撚柒做你生意呀柒頭皮

ok